其實點係美國SET既2020死線之前成功爭取雙普選?

梁家傑話專注功能組別
係唔係姐係已經預先話左比你地知美國SET既死線過左都冇可能爭取到雙普選?
因為係死線前爭取到雙普選, 仲洗咩專注功能組別?

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

［洋蔥］ 《致梁義士》

選功能組別同爭取普選都冇衝突，美國係唔會因為我地玩功能組別而唔幫我地。如果2020冇普選，都仲有機會立法會過半數。各有各做啦